Terry,Sol Campbell,Rio Ferdinand呢三個近代英格蘭中堅邊個最強?

Terry---領導能力,位置感最佳
Sol Campbell---身型最壯健,高波殺哂
Rio Ferdinand---技術最好,用波能力最強

carragher

joe gomez

一代忠師

隊波多細路terry, 死守sol campbell, 打組織ferdinand

麥佳亞